侏羅紀世界 迷失國度 觀後感

🎬侏羅紀世界 迷失國度Jurassic World Fallen Kingdom| 影評 |
劇本出哂事 極度公式化的爆谷電影 | Sam先生🎬

侏羅紀世界 迷失國度上畫第一日我己經去睇
可惜既係劇本真係太公式化啦，我可以一路睇一路估到劇情
而劇本野心幾大，想講好多議題·，但反而忽略左劇本既舖排
個人幾鍾意電影前半部分，但後半真係令我投入唔到

========================================================
侏羅紀世界 迷失國度 Jurassic World - Fallen Kingdom
導演: J.A. Bayona
編劇: Colin Trevorrow, Derek Connolly
演員: Bryce Dallas Howard, Chris Pratt, Rafe Spall, Isabella Sermon etc.

續集可以肯定係猿人爭霸戰嘅feel

都知BLUE會出黎救世界
不過估唔到BLUE唔洗死

我都覺....完果陣心諗...下集肯定玩世界大戰

呢個都係。下下出黎救。又下下都救到
玩哂

下集係全境封鎖

Owen's 11
向las vagas 大戰

如果個故事結局真係搬島咪幾好

今集悶撚到嘔

勁多BUG 要數基本上要重拍成套戲

認同啊
係開頭果幕落雨叫好少少

悶到我可以睇睇下套戲 諗左其他野

成套戲都係垃圾

一開始就條八婆懶大愛左膠救得一隻得一隻
之後入到去個on9獸醫可以係第一時間不顧危險衝出去為左要親眼睇一睇隻恐龍
到俾人鎖左係密室，個80s nigga就淨係識9嗌 明明條逃生梯就係隔離
之後出島就仲on9啦，變撚左侏羅紀大屋 同有條仆街靚妹9嗌 9嗌同9嗌
最後知道自己係複製人就大愛左膠上身放撚哂班複製恐龍出去。

前一秒已經勸伏了左膠八婆數好撚㩒制 㩒左會後患無窮
後一秒就俾條細路㩒左
我係starlord真係一鎗打爆佢個頭餵恐龍就算

唔比細路女㩒制點樣有下集。。。

要有下集有好多方法
宜家講緊係套戲極度唔合理
仲有 依套戲既公式化既程度係睇到小朋友到估到下一步
5集都一撚樣
你仲想佢有下一部？
有返d骨氣 擺睇啦ching

唔係得3集咩

仲諗住結局冚包散，而家死唔斷氣，好失望

同以前d侏羅紀無得比

好睇地都可以俾你繼續拍
但闊題真係唔好睇

認同....第一集既氣修係最好
就算講 Flow lost world都好過 Fallen Kingdom

因為上面post果條有版權野
所以我再edit過 upload 上 Youtube

想睇我影評可以去呢條新link睇下